王毅：疫情受控後中國將「欲火重生」

佢其實係咪想講慾火？東莞黃色事業要重生

得啦得啦
又贏呀嘛

浴火重生，成為地球毒瘤究極體

光復東莞 雞蟲革命

到時要穿著黃金性衣上陣

你地信唔信？一入秋之後病毒將浴火重生
天滅中共萬歲

受控嘅意思係「受到嚴密監控」

全國起梵化爐?

慾火蟲牲

佢係咪想講慾火焚身？

我驚重生嗰陣畀火燒死

心底話

都唔知佢監控d乜柒 有得監控傳染病就唔洗死咁多人啦

監控同控制都可以比佢撈亂來用

獄火焚身

浴火係唔係後面嗰堆火？

疫情未受控 --> 磨練中國人的意志, 多難興邦, 中國人會變得更加團結乜乜乜
疫情己受控 --> 中國欲火重生, V形反彈

總之中國人就戰無不勝啦

武漢冠狀病毒係中國神聖不可分割嘅一部分

連登雞蟲或成最大贏家

點重生?
下半年做曬全年既野?
E+ 佢地一半.產能都開唔到
等睇D蟲食草

重生？都燒爆左春袋，重生有咩用，不如靜渡餘生

野火燒不盡
春風吹又生

老衲：疫情受控後老衲將慾火焚身